牙真q起上黎都幾q

唔知佢放假老豆接返屋企個陣會唔會好似圖入面咁q走去hug老豆

不過條褲太鬆

咁恨睇佢髀型咩

諗起佢以前嘅廣告

好pure好true

睇佢對鞋著到咁就知佢腳趾好臭

有得睇又唔拘嘅

男人婆

佢著長褲冇乜好討論

腳趾臭先有奶既價值

男仔頭姐

我老婆

想同佢結婚都唔算話好過份..

想NTR你

想做佢老豆玩騎牛牛 唔知佢依個年紀仲肯唔肯玩

細路女肯定仲中意玩啦..

依種絲襪本身唔咸濕 但由小妹妹著就產生好奇怪既感覺

幾搞笑

好嘈 諗起我想靜靜地睇André Gide佢喺隔離傻笑講on9野就煩

後面牙純好正

我眼中的你

好想幫真真秦式按摩..

你咁讚我有啲怕羞